連午市都禁埋堂食 叫食開二手飯既點頂

二手飯都冇得食啦

公園食

咪響街食人哋二手飯

藍的關我咩事

錫克廟派唔派飯

垃圾桶前攔截二手飯盒